遇過同學對老師做啲咩黐線野？

中學有個似係自閉+異常樣衰嘅女同學
大概係咁嘅樣：

上英文堂嗰陣佢成日好積極咁搏表現
但係個老師比較鍾意另一個同學
佢不滿個老師偏心
有朝佢擺咗支入面充滿黃色液體嘅維他膠樽落個老師嘅教員室枱到
個老師後尾講返話支野攞上手重係暖
到依家都覺得好黐線
勿相認

冇人返過學？